[求教]Allin one電腦 HDMI只有output無input

買左部任天堂Switch想轉落Allin one電腦mon打
但係發現部電腦mon只有output無input

有無方法可以做個HDMI input出黎比switch顯示
上網睇過用usb 3 tv tunner又得唔得?
或者有無其他setting既方法可以做個input出黎?

唔該巴打!

買個轉換器

巴打有養雪橇?

外置capture card